民主黨開始堆砌籍口吹風 話biden唔應該同Trump debate 費事俾人發現老人癡呆

完全唔明民主黨4年時間準備
推個China joe出黎做咩野

醜婦終須見家翁

民主黨：選贏咗先見啦

仲未有"大豆打手"入嚟

唔出嚟 debate 歷史上有冇試過

民主黨推拜登出黎 算唔算虐老

屌

左膠 政治正確既情況下佢都唔少人支持

Old Lives Matter

老人痴呆加上戀童，咁都可以做到總統真係笑死人，大豆打手出來講再句

美國人最鍾意睇選舉隻抽，你避就等於認輸

咁多人唔揀
揀拜登

睇見佢就辛苦

見當撈

因為冇肺炎前，用4年時間係咁打鳩侵，連黑人票都流失，跟本以為係知輸鳩硬

唔係仲有條BLM

係人都知china joe只係傀儡